{
    "Click original link to view message": "메시지를 보려면 원본 링크를 클릭하세요",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Resubscribe": "다시 구독하기",
    "Change email address": "이메일 주소 변경",
    "Created with": "로 생성됨",
    "Previously opened": "이전에 열림",
    "Download interrupted (check your internet connection)": "다운로드가 중단되었습니다(인터넷 연결을 확인하세요)",
    "Message has expired": "메시지가 만료되었습니다",
    "Could not read message (part of the link may be missing)": "메시지를 읽을 수 없습니다(링크 일부가 누락되었을 수 있음)",
    "Unknown error": "알 수 없는 오류",
    "Request new copy": "새 사본 요청",
    "Retry": "다시 해 보다",
    "Network issue detected": "네트워크 문제가 감지되었습니다",
    "Invalid URL": "잘못된 URL",
    "This account is no longer active": "이 계정은 더 이상 활성화되지 않습니다.",
    "You've unsubscribed": "구독을 취소하셨습니다",
    "undo": "끄르다",
    "This message was sent to": "이 메시지는 다음 사람에게 전송되었습니다.",
    "New email address": "새로운 이메일 주소",
    "Cancel": "취소",
    "Change": "변화",
    "Request new copy of message": "메시지의 새 사본을 요청하세요",
    "Send": "보내다",
    "Full name": "성명",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Message": "메시지",
    "subscribed": "구독했다",
    "Close": "닫다",
    "Subscribe": "구독하다",
    "Are you sure you'd like to unsubscribe?": "구독을 취소하시겠습니까?",
    "Replied": "답변했습니다",
    "Only author can see": "작성자만 볼 수 있습니다",
    "Secure reply": "안전한 답변",
    "All responses are securely encrypted and only visible to author": "모든 응답은 안전하게 암호화되며 작성자에게만 표시됩니다.",
    "Click to save": "저장하려면 클릭하세요",
    "Click to open": "클릭하여 열기",
    "Download": "다운로드",
    "Commented": "댓글을 달았습니다",
    "React": "반응하다",
    "Comment": "댓글"
}